狗隻出左warning去我個間武館

琴日練完拳個教練就同我地講狗隻出warning話出街要小心啲
因為我個間係正狗屋附近
佢叫我地如果俾狗咬會盡力cover你
目前我地無人被捕
其實班狗係咪想嚇鳩我地

利申：黃館 近排好多學生走黎報名

mk?

Yes

我都想報